如果今次法庭真係因為癲佬揸菜刀加強保安

咁咪會俾執法部門有位入

司法獨立 三權分立 名存實亡

行政佔領法院, 正式啟動